唔明d蝗個個講撚到自己好有錢咁，咁撚有錢做乜鳩又要認係發展中國家?

但又有班傻鳩同班蝗打飛機，少部分人係好有錢但咪撚講到隻隻蝗有錢啦on9.

駁唔到

不嬲蝗唔係話自己有錢
係claim話咱們中國有錢站起來了
自己窮，話國家有錢
咩心態？
係死MK，黑社會

有無睇新聞?
隻隻蝗都話自己黎香港買幾十萬野架

香港都大把 無知師奶/廢老 係咁諗

無知師奶/廢老 見到有小部份大陸人 間屋被政府征收, 賠幾千萬or 大陸地主收租, 一個月收幾萬蚊
然後就話 大陸人 真係好有錢, 個個唔洗做都有幾千萬, 可以買靚車, 住大屋, 日日打牌過日子

無錯,大陸人的確係有 富豪
但呢D富豪 只係得極小數

中國有13億人口, 至少10億都是窮撚, 連讀書,睇醫生都無錢
但就完全被人直接無視

最on9係講到個個好有錢，連外國d傻鳩傳媒都話d蝗好有錢

有錢班蝗就唔會貪平死黎香港d幾蚊購物圍啦，無知真係好撚可怕。

主要原因是中國人口基數大

中國有13億人口
假設有8000萬有錢人, 都多過德國總人口
所以比外國人一種中國 好多有錢人既錯覺

但同一時間, 中國仲有12億2000萬窮人
呢D窮人既生活是咁的:

不過呢D窮人就當然無人理啦
因為中國唔會講, 外國唔會報導
所以焦點集中哂係 中國有錢人到

發展中已經咁有錢
已發展就不得了

支那蝗有閪錢咩 係啲on9傳媒一味吹。
上面絕大部分人都係搵3-5千蚊個月，大把人冇野做

咁要面
鏡頭面前
銀包得幾舊水都話自己幾萬

佢地自然將福利獎金殯費都計埋人工度咪變月入過萬

試下叫班有錢人捐錢畀d無書讀窮撚，即刻變番發展中國家啦。

可以佢地標準每個月幾千收入已經係有錢

咪係囉，班蝗有錢就唔撚洗黎香港蹲係街走水貨啦屌

班蝗咁有錢就唔會咁多死黎黎攞綜援啦

有錢就周圍飛啦

飛黎香港蹲係街走水貨

都話無事嗰陣就個個首富，有事就即刻變身貧困山區。

唔明d港獨狗個個講撚到內地人好窮咁，咁撚窮做乜鳩又要迫人認係已發展國家?

蝗出黎講兩句啦